Ps4 r6鳩踢人嗰啲屌曬你地老母

Ps4 r6鳩踢人嗰啲屌曬你地老母 明明冇Tk 殺3死1都未打完就踢 仲有一場 死左就無啦啦大嗌 真係on99嚇撚死

不嬲熄咪 點嗌都聽唔到

怕聽漏隊友報位 雖然都冇人報

街場邊有人報

我新手嘛 所以激動啲

有時真係唔明做左乜比人踢 明明打得唔差

都唔知係咪因為個lv低就踢 又唔係rk 咁叫人點學點玩

街場d人係咁